毒撚們有褔喇，港版杉原杏璃教你哋同女仔第一次約會有咩要留意

大佬，首先，有約到個女女先得架

寶欣

乜水

世界色情王

杉原杏璃最標誌既都冇

呢條女都有啲料

我放大左我個屎眼去睇
料？邊到有 睇過～？

首先要有女性朋友

杉原杏璃本尊係對大奶，你係咪戇鳩架！

d 蚊多到咁都要裸露証明搵食艱難

港版杉原杏璃

杉原樣&寶欣大奶vs鄭若驊樣&杉原豪乳
我寧願要前者，後者留返俾你